今屆世界盃，邊隊可以同西班牙有力一戰？

痴撚線陣容

法國

法國個陣都好痴線

葡萄牙

好想睇簡迪對西班牙個中場會點 諗起都扯扯地

villa唔是歸隊咩

英格蘭

福

丁力 alli lingard 托柒

ox Livermore

Smalling. stones. Cahill

hart

法國同比利時就收皮啦，逐個稱就勁
加埋就意粉都未必贏到

傷左退左隊啦

法國唔係迪甘斯教有機
巴德都可以一戰

中國隊近年都冒起得幾快，如果有機會踢世界盃同西班牙同隊，相信會對西班牙出線構成好大威脅

組

前鋒線有d弱

西班牙球迷：唔好大我呀

法國條中前場 出到兩隊

阿根廷

巴西

有機會既話我春袋都賣埋佢黎押落去西班牙出到線呀

講陣容比利時贏成條街

點撚知踢假波 巴打春袋就咁無撚左

亞軍廷都係

迪馬 希古恩 美斯

阿古路 戴巴拿 伊卡迪

可惜夾埋踢就成碌柒咁

法國班黑腸

巴西德國 法國都唔錯

以lin為首嘅四大尖刀

基沙文 麥巴比
普巴
馬杜迪 簡迪 巴卡約高
是撚旦x4
羅里斯

呢個陣有幾勁
你睇睇法國同阿根庭前場先

出到線喇？

法國個陣容厚d

英撚球迷見到都驚

條中場想點

巴卡都冇入國家隊

尼 耶 韋
古
保費
馬泰馬艾
艾

拉膠拍碧基唔慌走得遠

西班牙咁都叫痴撚線?

俾錢搵支那看更,半場入更衣室打人

香港

比利時轉左馬天尼斯之後點

陣容又點
歐國盃最後邊隊拎

法國根本都可以出到兩隊 甚至三隊 都係一線.......

Griezmann Lacazette Mbappe
Matuidi Kante Pogba
Kurzawa Umtiti Varane Sidebe
Lloris

Giroud
Payet Lemar Dembele
Rabiot Bakayoko
Mendy Koscienlny Kimpembe Corchia
Areola

仲有Martial Coman Tolisso Sissoko.... 得右閘一個位係少d選擇...

贏到法羅群島先講

有文迪冇靴里拉？

人腳勁就以為贏面大

比利時

齋睇人腳年年都比利時法國西班牙啦
世界盃要睇根底
德意根基夠厚

只睇人腳，西班牙2014就唔會32強，巴西唔會1:7，智利唔會2屆美洲盃，葡萄牙唔會剋死法國拎歐國，比利時唔會8強止步，英格蘭以前唔會被人笑

法國個陣3線都係巨星陣

法國 比利時 都係雷聲大雨點小

葡萄牙真係捧硬杯

皇馬大部分球員都係踢球會先勁，掛住皇馬球衫踢波會順境好多

人腳呢講14年既巴西係垃圾喎
四強比多佢啦

咪又係出碧基拉莫斯

德國次次最少都四強

實而不華

德國啦 夠穩定

英格蘭比人笑有咩問題

話法國有機既 一定係冇聽過何sir

佢話法國冇綠葉 所以踢唔到主攻 結果成日老鼠拉龜

想請問巴塞隆拿勁啲定西班牙勁啲

你肯定係冇聽何sir

綠葉係打翼負責插入果個 賓施馬係支點

講牌面一定係比利時
落到場就

你當德廢？德國係年年都咁撚勁

南韓都赢到啦

德國個陣好豪華喎
後場成隊拜仁
前場拜仁皇馬阿記三個當家中場
就係無前鋒
法西阿應該要送個前鋒嚟